痰 校 長 向 大 媽 獻 唱 《 霧 滋 戀》

怪錯你了

搞咩

慕支戀

校長真勇武

好撚有動感

key到頭大身細咁

文宣組又有料用

頭細身大至啱

校長好型呀!

咩黎

滿意 P 仔

好有動感，似電影劇照

美中和好未